警隊變節

正皮：有咩實質行動先？齋Talk你話你有份衝立法會都得啦on9

負皮：係咪呀，真係有好警察架

黎黎去去都係呢一張相 算鳩數啦

警察加油

手字算ok, 應該智商高過一般警犬

咁撚核突都話靚

黎黎去去都係呢一張相

紙上面冇手寫會員冧把唔算數喎

一邊賣港打市民，一邊大叫我都唔想架

其實我覺得依家啲黑警先係真正嘅變節警
依個係好警察

立場有第二張

客觀描述

ching 上次有幅係警察想查cctv, 小學雞字

30000人有一個有幾出奇

其實冇先出奇

有委任證，冇號碼！

D字好得意

起碼踏出勇氣既第一步

都係既

咁有就梗係好過冇
但如果一半人都冇
都係唔好打太多飛機
學堂洗腦係好勁

退咗休就收皮啦

一半

巴打你瞓醒未